天水圍系列：拍片拍到俾人打

好痴線 有無人follow開佢地

係咪撩人條女呀

好想知

無人識佢地 ？

屌聽都未聽過